寧願寫paper 定考試？

無盡既幾千字 paper
無盡既考試

我就寧願考幾個試都唔想寫 paper
依家寫緊 dissertation

一定係考試
考試時間有限，paper磨到2046

考試

正解 溫一陣書就可以衝刺
paper 點寫都可以再汁 永不斷尾

汁你老母